其實拍車男真係好煩膠

雖然一直都明佢係以普通代步用家出發講車多, 而佢最鐘意既K-car又真係無咩好講, 因為我地都知K-car特別係仿MPV型既真係間間廠同一個模啤出黎咁, 但係

頂你你係幾鐘意呢個手枕位? 係幾鐘意呢個私人空間?
老實幾乎部部MPV型k-car都有呢個設計架啦

可唔可以唔好為左擴充內容為講而講

部部車都講到好多優點咁
都唔真實既

佢今日攻左彎未？

幾十款K car，佢就全部揀Van型
就拎佢最鍾意嘅Suzuki嚟講
Alto Works呢？Lapin呢？

Honda N系咁多，佢都係唔會講最唔似MPV嘅N one
仲有大發嗰啲 Mira e:S

但佢講車算係最持平既啦喎 香港講車都係得佢一個屌RAV4

係咪曲線幫佢谷人氣

拍下冷門車幾好.多元化

幾鐘意睇啲K-car...幾得意

都係嫁

今時今日, 其實你就咁講無電動得架喇, 再唔係你搵部無電又無油壓筒既揭背我睇
洗唔洗讚埋部車有個軚盤有助力會自動回正咁?

最弊佢過半片都係冷門車
好似話有啲廠唔肯借車俾佢拍

佢個人係啱k car嘅

今日你最mean

歐洲車架架都正架啦坐上去實無得頂
拍下冷門車有咩特色同賣點我又覺得幾好

冷門車有好多
點解拍親都係K car?
仲要架架都係Mini MPV款?
K car 都有好多hatchback款架喎?

香港無人買
水貨無入
咪借唔到車黎講

片最後出返個pros and cons比較好

想佢講多D韓國車 利申KIA/現代支持者

好老實我只是想睇架車(k car 真是好少車評)，佢講啲野，我真是頂唔緊.....

K car代步一流 抵到爆 如果係日本既話
香港又唔會平D牌費 又唔係特別平

睇肥仔Law好睇專業好多

點都好過automomo 兩個主持，講埋啲鱔稿樣

同埋想像吓 k car 既鋼水
再想像吓香港人一般既駕駛態度

鬥差系列 問過topgear長毛未

其實k同普通日本車鋼水差不多，係size細左可以再偷輕d
想撞起黎無咁傷咪要架mpv，車廂大多d buffer，一係歐洲車

要鋼水好整架G Class 私家車最強

香港點會興k car
660cc 咪同1500一樣牌費
你可知道香港多山路 660cc可能下下踩到底 油錢未免慳好多

悶，做作得嚟好突兀。
BTW, 有無人知powerplay嘅肥仔john chan去咗邊？
聽講佢上年中入廠，死撚咗？

拍咩車都唔係問題
問題在於佢口才差 條條片講嘅嘢都差唔多
絕對唔係做youtuber嘅材料

係呀...不過佢拍得唔好睇咋嘛

佢講嘢幾hea...
唯一特色係介紹rare car

佢堆GAG除左佢自己明 應該全世界都唔會明

有時觀眾群都幾難服侍
XRX個啲又話太撚貴離晒地
陳啓泰又話更新慢
TOP GEAR 又話拍得HEA
MOMO又話收咗錢

咁老實講
你唔係好似XRX咁有返咁上下身家
啲廠唔借俾你, 返去拍模型車架咋
廠借車俾你, 你會好似XRX咁屌9架車?
嚟嚟去去都係個三四間廠咋喎, 都唔講人哋駛唔駛借車俾你做宣傳
你得罪一個BRAND你其他都唔駛拍架喇喎
咁你點揀?

好鍾意honda nbox，但係香港啲稅真係離撚晒地

講真你要睇大路嘅車，自己去showroom睇，有得自己揸埋添啦
拍片講冷門車同新改款嘅車好合理

呢樣真

拍車男應該係想俾d 想買車但無乜方向個類人睇.
講真你識車,數據一定咪哂入腦如果叫人讀一次俾你聽,實9秒9轉台

有喎好似🤔

佢試過試 qx50

分別兩條片，一條講4wd 版一條講 2wd 版

但係兩條片講個後座空間個評價都唔一樣

試 4wd 又話後座好闊落好舒適

之後試 2wd 嗰時話後座只係中規中矩

值得留意嘅係。

曲線宣傳

香港係投訴之都，完

想彈又唔得罪代理 好簡單
借Q2 + Qashqai + Vezel出嚟做小型SUV集合評測
每架都有讚有彈，想豪就Q2，想中規中舉就QQ，想平就Vezel
觀眾一睇，就覺得好開心，拿拿聲買其中一隻
代理一睇，嘩！

三架都係大昌，結果都係幫襯佢

kcar真係無乜好講
靜係條原廠鈴就不了

咁個重點係要人哋借晒俾你
公人佢呢啲無家底youtuber
啲廠肯借一架俾你玩已經難
仲要知你係拎嚟比較，真係勁低可能性
然後你借到
你會唔會是其是非其非？
定都係避重就輕？

一避重就輕一定俾人屌
仲要三架都大昌做總代理，你估唔會屌你賣廣告？

算啦多個廣東話車評人咪好囉，你覺得煩就唔好睇啦

啱 所以冇再睇佢攻灣

其實香港人買車得3類
第一種錢多唔介意resell value.追個款同性能
第二種燶閪買架車要甩番手唔好蝕太多,其他唔係重點
第三種係講左十鳩幾萬次買車.出一架話買一架

利申:身邊有第三種人.我車都換左2部.佢重未買到車

佢條條片都有啲指定對白

咁你去睇廢貓啦
讚到韓國車天上有地下無
唔買正傻仔咁

條友係矮定侏儒

矮姐

除咗咬字唔太好 無咩問題

講下冷門車幾好喎，人哋鐘情k car咪講多啲k car，咁都要屌 同埋佢都算貼地啦

悶撚到癲

明知係廣告我就block 左喇
見到日本車都唔開胃

先唔評論佢嘅實力先
剩係佢咁大份揸車個畫面已經好有喜感
吸引到我睇

見到個肚腩都覺得好好笑

做人地唔做嘅野先有突破

唔明有咩好屌

咁你一定係第4類

呢個真，借得架車俾你都係想你幫手賣廣告
香港真係好難做到汽車版嘅有碗話碗

成人話自己相撲手既身型

我係BMW都唔想借車比XRX拍

狄港生真係回哂塘，小松做咁多年都無進步過

其實講到尾係市場問題，香港話車多，但只係因為地方細

你個市場夠大，競爭夠激烈，廠就要please 啲KOL

台灣嘉緯咁，話屌到掃把佬唔借車俾佢，但佢影響力可以屌到台灣無車再敢雙氣袋。

講返香港丫，有邊個發展商交樓見到有線加詹濟南唔撚驚丫

所以咪話香港觀眾多數都淨係識彈但又唔考慮實際情況
同成日見到啲人話呢架車入咩咩版本一定買
去到人哋出就影都唔見埋

再加上去到俾錢個下大家都會諗resell value
咁點會有五花百門嘅車入嚟賣
緊係入啲穩陣款仲要唔多版本

香港人未買車就先諗賣車，最好好似樓咁會升值就prefect池喇

On99

拍車男成日講錯資訊...難得代理仲借車比佢

基本上無睇佢
講野聲線太悶，同埋語氣聽得好唔耐煩

乜9都笑一餐

歐陽國安
Topgear 仲有個架 好記得係介紹m140i果個 好似叫Danny
唔撚柒知佢講乜鳩野

因為借車俾佢係水貨佬唔係代理
介紹完架車有人想買水貨佬就有生意
所以點讚點彈都無乜影響

yes 佢個聲真係好悶，不了

因為佢哋無諗過香港啲稅幾貴
如果香港返架full option RAV4，40萬有無人會買

有幾個CHANNEL 都做緊,

錢又唔夠人多, 做下呢D都唔錯啦

都佢有好多行貨車

睇佢講k car好正喎
正所謂唔買睇下都好
有集介紹midget好過癮

只能夠怪香港市場太細 黎來黎去都係bba 雙田

同埋要睇呢堆睇台灣片都睇到唔睇

簡單講一句 香港啲代理太垃圾啫

佢鍾意做k car咪做囉 我又冇咩感覺
唯一頂唔順係佢講野個tone有啲悶

啲片一成不變同一個format。本身講嘢已經悶，啲製作都好悶。可以完全無bgm，啲fly-by 又可以勁無動感

agger 不過講到悶真係唔夠肥仔Law 拍車男個Tone已經搞唔掂 肥仔Law真係...
無論我幾想知架FK8同CLA 35有幾正都好
我都睇唔夠1分鐘就閂左

個人覺得香港黎講蘋果Lawrence比較好，貼地得黎講日野都算有趣，不過有時太短同更新慢。
拍車男勝在夠多片，無聊睇下都唔錯。認真既話都係睇番怡塵嘉緯哥啦。

我比較容易欣賞人
拍車男成日介紹 k car
好ok

XRX都有睇
但可能我本來就只鐘意日本車
見佢講Benz我click下飛下
其實睇佢最傷感係架架JDM整到靚靚到尾渣唔到幾下就賣

蘋果Lawrence都好睇好笑
但佢咪又比人串佢屎車

拍乜都比人話的

香港人嫌三嫌四就最叻

好過topgear hk條垃圾，無料扮四條

其實咁重，BMW個50/50咪破壞晒囉

我好鐘意你個comment
有幾次睇我真睇睇下熄咗，但佢試車個畫面係真係幾好笑，成日講身型同身高

佢有上連登

如果牌費唔同有冇得hit起去日本租過一次，其實唔差，如果唔上斜，行高速唔介意低速

stonic 棍自佢都有試

夠膽死對住張spec 嚟讀佢哋都算係第一人

你可以對比下佢地兩個同樣係講 e-power Serena, 我覺得肥仔講得更加詳細又多資料性

如果講埋k van 好似clipper就好喇

就係鍾意睇佢review k car
新果架n wgn內籠好正

XRX 賣先有得買其他JDM
咁幾好啊一定有新鮮感

終於去第二度試車

唔係，官方畫面黎

睇佢評T cross 屌到仆街

所以果架benz edition 1拖頭好襯佢

佢去左八號仔，都已經係唔同地方

即刻打大佬俾連登仔睇下

新片頭
XRX上身？

如果香港個個Youtuber都百屌成材就好

笑死 講粗口比人鬧爆
又唔見XRX比人鬧

Target audience 唔同

真係幾垃圾，出咗咁耐喺街見過一次

講真T cross賣180~190k就差唔多
而家呢個價錢真係痴膠花

還我肥John

賣成25個廿萬就會考慮下

POLO咁嘅成份整架咁嘅車
又細又貴
唔知想點

啱
咁嘅人就可以揀快POLO或者空間感強啲啲TCROSS
不過VW一定唔會咁做

Honda E 幾靚仔, 不過個range

呢口價賣CUV 真係點同人揮呀

原廠直營都咁，轉咁錦龍更加唔駛旨意

我鍾意睇Lawrence 起碼生動少少

Top gear嗰幾條友悶撚到
以為睇緊王家衛

Lawrence Liu模型高手
之前架rally司力架係台灣拎埋獎

25加多少少cx30

佢夾阿gin其實幾有火花

有幾集有以前個蘋果表妹客串下
有女嘉賓

阿gin幾正

Cx30買就買頂版啦，啲option 咁正

渣緊

新X界囉 因為已經比$ 收買左

巴打都係買2012年前嘅車？我見2011年車都仲要12,3萬

佢兩公婆收皮啦
淨係識寫饍稿
垃圾車都讚到天上有地下無

Gin即係蘋果個女試車員？
佢同Lawrence 係真夫妻？

我13
識人有新款
J死我

如果香港買架2018或打後嘅nbox，應該30萬走唔甩

一定唔使
我記得上次有人番架18年JF3
都19-21到
但咁既價其實都令人卻步

20萬嘅話其實都屌得過

聽講佢就試NBOX

真 齊晒主動安全設施
架車又好坐過m3

但係個防刮唔知jm9 做到咁厚

淨係套雷達跟車同前後剎車都值返，唔好計佢套煲屎

掃把XV你要佢套安全擺低7皮

20萬都貴啦

真係好嘈

top gear四眼狗話好靜

佢同水貨佬賣廣告

佢算好多subscribe

佢就係水貨佬

肥仔law唔識車的
脆車試

呢架垃圾好難忍到唔屌

肥Law最新嗰條i30 Fastback N好搞笑
淨係不斷同i30N Hatchback比，
佢想我自己搵返i30N啲review出嚟自己比對？

top gear 四眼狗真係亂9咁up

駁唔到

香港好多痴線佬，YouTube comment個到會見好多

笑左

Btw,拍車男以前係apple daily presenter

我唔識車我係睇佢先知有k-car
覺得k-car 好得意 自己都想買
每次教好期待佢講下一部k car

其實佢都開宗明義講自己真係好鐘意k car
佢自己試完ignis都買埋添

佢鍾意k car唔係問題
可唔可以專業d
試普通車就好hea，講到架架車一樣
一試k car就眉飛色舞

佢之前係咪拍蘋果啲車片？
覺得佢好過而家個女人 ... 條八婆把聲好煩 ...

都幾好啊
香港無K car車評

Automomo仲差過top gear

咁咪唔撚睇，un-sub 佢
或者pm佢或留言

又要屌，又要幫人曝光，係咩玩法

見到小松已紅想熄機

我唔鐘意K car都會睇下佢啲片
得閒冇野做開黎睇下還掂都冇第2個youtuber試k car

Automomo真係不了

我都係咁諗
個個都介紹緊新車個陣，得佢介紹其他野

係
想睇熱血既 rare到下世都買唔起既咪睇XRX
Niche啲既K car咪佢
詳細咁Compare唔同既車就opencar陳啟泰
Topgear 果籽嗰啲試新車又得閒睇下

係Automomo呀 肥Law嗰啲真係搞唔掂

係！YouTube 多啲唔同人target 唔同類型嘅車都幾好
多元啲 我地又多啲選擇睇

笑笑笑唔知笑乜

佢把聲，節奏都幾舒服
不過太細粒
佢揸車個畫面睇到都覺得辛苦

根本開post 果個就係佢

根本就係曲線宣傳啦
要屌佢既話根本唔洗po 片
就算po 都只會po 一條
條柒頭曲線上黎係咁宣傳
真係好撚柒

氾濫得好緊要, 講車既昌爐
我自己sub開有 , 有d 已經無follow
xrx , 極速拍檔, 狂人, 姐姐愛開車, NOBLESSE

topgear hk , 拍車男呢d 質素, 算吧啦

買家同代理都係垃圾

好撚多癡漢j條煙剷女

真人應該168左右喺cwb撞過佢一次

再者，香港做youtuber嘅觀眾範圍太少
廣東話都係香港澳門星馬先聽得明

唔撚係話，食得咁偏 ...

又講阿gin ?

係，你自己去youtube睇下啲留言

呢度都有件fans

為講而講 啲車又係佢地班人番

唔好睇少早年廣東移民嘅數量
美加都有廣東話車評

點知佢食煙？

呢段個妝幾靚

automomo已經unsub

睇台灣仔試啦, 嘉偉就屋企派，統哥就飛車向

屌原來阿gin都真係有fans

自從極速拍檔屌9香港示威

我就unfollow左

xrx除左好撚正同鳩叫仲有咩睇

起碼唔講垃圾tesla先啦

但係想佢試EQC

大陸啲channel 嘥鳩氣啦
一出名就俾人收編
之前見到有個講車嘅大陸佬係youtube 都有出片
平時用啲濕鳩論文吹國產車都算
有次佢竟然出條片吹奏紅旗
隔一日就俾人屌到del 片
有得揀做乜要睇大陸野

支那channel根本唔應該睇

yyp哀廣東話

想睇下佢地點樣屌法
有冇圖?

同問

佢d片時不時都陰d陰d笑香港經濟差

之後舊年屎忽痕search下個男既微博睇下佢打乜佢打左一大片文
你可以google

Agger

同問
頂, 要login微博先有得search同睇舊野, 唔L用媚膊

點定義「最強」bentley?RR ?Maybach?當呢堆死架

仲有個係香港人

無微博，有冇cap圖睇

佢上過殘酷一丁

唔洗login in 喎
Google 打極速拍檔jacky 就有

記得睇過佢一集，口罩都唔L識帶⋯ 一路講車一路搞個口罩

以前仲係香港讀過書

仲有咩機司gt86 小喬330i

今晚有新片
諗落呢個post有可能係呀Steve自己開

新片正呀
黃雨照試車

nbox? 啱啱睇，後排個頭枕唔拉起梗係頂背脊啦成日講廢話

條仆街好撚做作
成段片普通話又得閒講一兩句廣東話駁乜鬼野

係就全部廣東話啦
不過佢主打強國，點會理你香港

佢架650i整左好多錢

講起極速拍檔
有新囡囡主播加入
J到出血

所以去日本玩 k car 同 1300同價我都租k car

狂人日誌真心好高質

之前alfa 75果條好emotional

佢地拍既野好有質感 仲要有呀dino同山路痴漢，3個個化學作用令到成個channel好睇左勁多

好睇就好睇

不過都係有讚無彈

痴漢會彈下既佢test drive c仔個條片

Nana男人黎喎

alfa 75嗰集嗰種兄弟感情好正
我鐘意睇佢地遊記式試車 e.g.Subaru Leovrg Volvo V90

同意有巴打話有讃無彈，彈係比較少
我當遊記式睇會開心啲

台灣果個殺手蘭好撚正

集集show腳

冠儀最好j

老了...

兩個都老
你地個個都50路

曉初敏

屌你老味，中國雞你都....，真的不行了

不用分那麼細

全部都係

胡永平都正

腳正咪得
而且佢地邊有50呀

有冇巴打知而個叫咩名？我都幾鍾意佢。。。

有時根本唔係car review
會探討吓台灣嘅污染問題、原住民問題
以車show嚟講好破格
恰到好處

John Chan ? 人稱肥John
上年仲係powerplay
好似話身體有事
好掛住佢希望佢快啲上水

唔係喎, 我斬好鐘意k car, 鐘意跑咪睇top gear hk

d kcar真係好核突
扁口扁面 又窄，仲核突過solio

最有印象係ranger、discovery 5同Prado呢幾集

呢野真係BMW唔岩，整到架車有操控又有棍，但夾硬質埋個自動補油俾你 唔湯唔水做D唔做D

咁矮仲要坐到咁低渣，次次睇都覺得好怪，小學生渣老豆車咁

狄sir真係唔岩做主持，太死板太悶，聽佢講野好悶好眼訓
小松就味傻笑9up 唔做功課

香港人不知幾鐘意雙氣袋，排住隊放低訂金等搶住買

怡塵太悶講太多detail野
嘉偉就公認一定係最好，拎到個balance

咁佢賣都係有更好既追求姐

認得出佢把聲，係背景度講spec

阿gin好撚有女人味
好想比佢屌

其實陳啟泰講車係咪係連登仔中要收皮？
opencar有佢講嘅片 view數仲好高添

講主持功力，識廣東話個袁啟聰一定入前三

講淫賤就馬來西亞車神經Wayne

諗起片頭，淨係識笑

之前係到玩門

有人肯拎個心出黎拍算係咁啦

以前肯講廣東話 講舊車就係 宜家都唔係佢做啦
同埋都轉曬講普通話

中風喎 邊有咁易搞返掂

怡塵依幾年肥左勁多 由個靚仔變左做死肥仔

自從佢話第一代TT最靚
成個opencar 我unsubscribe咗

寧願俾錢買BM Membership
睇下土屋點樣炒鳩咗架重改STi

唔怪得咁耐唔拍片

當年角度的確係既，car of year 同埋拎左好多設計獎

咁陳啟泰係連登車台仲有冇立足之處？

我覺得介紹kcar幾正有特色
Btw有無人有睇開狂人日誌？ 佢d片長得黎又好睇 有幾條長過半粒鐘既片我都睇得曬 介紹下車又會介紹下台灣文化 vincent個tone油膩得黎又幾好聽

恰如其分

代理搵佢sell 車最開心
人細細粒，坐咩車都覺得闊落